如果多個免費24小時新聞台 香港就有救

有大半中年 老年人日日睇住cctvb 83台就鬧鬧鬧
如果有另一個24小時新聞台 耳濡目染
個個都轉曬台 香港會不會有一大轉機

都無人肯比錢訂閱！

如果大家或者香港人肯比錢，成個獨立電視台都成立到啦！

認同，強烈建議viu開新聞台，等我家人永遠唔使再開cctvb!

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

now 新聞台網上免費睇
只係大氣電波無

岩
睇得cctvb多數貪方便同慣性

咪就係要爭取電視機都睇到
穩定同方便對新聞報導都好重要！

推 應該如何爭取

你覺得點解689打死都唔俾牌hktv?

希望Now新聞app出返個Android TV version